每人帶 車cam/ gopro 係頸有冇用？

大家有咩野都可以有片有圖 近距離見到警方樣及行動

長火 夜視車cam hkd200 就有？